十一大個D校乜叫大學生唔好去元朗喎

英文，我冇中文版電郵；連譴責鄕黑警暴力都冇句，淨係憂傷呀、震驚呀、困難時期呀。

最後一句唔好意思笑咗出來，排名以英文名稱為⋯唔講會有人complaint城大排先丶The U排尾嘅？

痴線。唔去，你等白衫過咗氣又來，你又好似之前咁叫大家小心返學，因為警察喺可能唔會保護你。

Subject: A Joint Message to Students from Heads of Universities / Institutions

Dear Students,
We are all very shocked and deeply saddened by the incidents in Hong Kong last weekend. We also note that further activities are being planned in Yuen Long this coming weekend. As the situation is still evolving and can become extremely volatile and dangerous, we want to make the strongest plea to you to stay away for your personal safety. Please take good care of yourselves.
If you need help, please contact your Student Affairs Offices. Please be assured that we will do our best to take care of those in need at this difficult time.
Heads of Universities / Institutions
Way KUO, President, City University of Hong Kong
Roland CHIN, President and Vice-Chancellor, Hong Kong Baptist University
Fai-Chung HU, Deputy President, Hong Kong Shue Yan University
Leonard CHENG, President, Lingnan University
Rocky S. TUAN, Vice-Chancellor and President, The Chinese University of Hong Kong
Stephen CHEUNG, President, The Education University of Hong Kong
Adrian WALTER, Director, The Hong Kong Academy for Performing Arts
Jin-Guang TENG, President, The Hong Kong Polytechnic University
Wei SHYY, President, The Hong Kong University of Science and Technology
Yuk-Shan WONG, President, The Open University of Hong Kong
Xiang ZHANG, President and Vice-Chancellor, The University of Hong Kong
(Listed in alphabetical order of names of universities / institutions)